寶寶很眼訓

但寶寶不可以訓

返家

寶寶要調整作息時間 不想晚上又要同痴線佬説話

依家訓 今晚再訓

依家訓今晚就訓唔到

我依幾日已經調整返作息時間了

How

出街全日 唔好留係屋企
夜晚返家立即訓

然後第二日都係訓到三點 夜晚又係訓唔到

鬧鐘

較左咪又訓。。

死左佢啦垃圾

Daddy 我遺傳晒你d基因。。

笑

Y